琴日熊一，今日熊二

聽日熊三，後日紅日

xd